[藍底扮中立] 即刻 Unsubsribe 男人EEETV

咁都唔unsub 唔好同人講黃色經濟圈
偽中立各打八十大板仲衰過深藍變紅

同bomba fox一撚樣，屌你老母

靠年輕觀眾搵食都夠膽扮中立
以為2014年？

花式自殺

推

行動post 黎 快撚啲推

個呀伯 唔撚挑釁 唔撚打手足 會比人還擊?
前文後理唔睇

跟足藍絲果套 淨係睇到個件賤種藍絲被燒全身好慘
做咩撚嘢姐佢

Unsubscribe jor

我同過d所謂自稱中立撚吹水，大部份係言談中流出係藍
況且721/831後唔好同我講中立

收皮喇

Unsubscribed 揮手區

電台6,7月講過有位前同事知道大眾鐘意乜
所以就傾向黃個一面

YouTube全面淪陷 講武漢肺炎全被「黃標」公開Youtuber數據

冇subscribe 過

抵撚死。 做商台個時已經成pat 屎咁， 話自己鐘意寫野， 但文筆又差

佢個logo咪話左比你知藍定黃lor

收皮啦 扮中立..

最憎呢d懶客觀